成立臨時警隊比臨時政府重要

大家係咪唔記得左
五大訴求
我地無要求過港獨 只要求雙普選
美國出到聲係維持一國兩制 非港獨
臨時政府暫時未係適當時機

我地首要既係
解散警隊 制裁呢三萬人
臨時警隊或重組警隊可以在政府各部門借人
亦都支持白警 公開同事既惡行證據
雖然無一個白警 呢一刻全部狗都抵死 比盡你灰警
篤灰警

咁做
對市民可以滿足到
一大訴求

對灰警 將上層罪行公布 重制後
你可以連升幾級

對政府可以合法地
借用中共武警/解放軍力量

對美國 可以合法地監察，協助
提供武力支援

到雙普選成功，訴求成功
就可以立法方式停止武警解放軍借兵

緊急法 暫停警隊職務
成立臨時警隊

推

幫你推

裝修後班蝻同藍絲趁火打劫，都要人挷起佢同拍低佢

臨時警隊美國唔會反啦掛

同意

臨時警隊
多方有利

民間自衛隊都講左好幾個月 都無左件事？